大6唔鬧杜拜？

公開叫香港人移民，仲支持雙重國藉……大6唔屌鳩佢？

補link